有無室內設計公司推介？

新樓淨係整家俬

有無巴打用過又覺得ok架？

推

同問，近排同條女嘈裝修野
佢係facebook見到D室內設計裝修要整成50萬，我就話新樓裝修邊洗架（其實係我唔想比咁多錢搞）
佢就話睇返廿萬左右既室內設計通常唔掂，好垃圾
我問返佢知唔知兩者用料成本上有咩分別？ 佢乜都唔知淨係話靚=50萬抵，嬲到我
想問下有無介紹？ 打手都唔緊要，認真想傾下

有， 但係點比你？😂

廿萬要靚又真係難d ,設計果到隨時要你6-7萬。
做既人工加料錢， 得十幾萬， 想點靚法？

50萬裝修仔基本都係大陸料
佢地係靠呢d賺錢
質素好差

利申：interior designer

咁有buffer既，問過裝修係十幾萬
如果設計公司開價廿零都仲接受到，但50萬真係 想問下主要分別係設計師人工定係用料？

全部歐洲料都得架， 你比唔比得起20萬一套廚櫃？

你搵公仔佬接就冇30萬唔洗諗。 直接搵個功力夠既師傅做， 最少平5萬以上， 都要睇返你單野幾大單。

新樓，間隔廚房廁所地板唔會郁
我諗應該呢到都慳唔少

做緊一倒showflat 真靚料 有design 因為係重做既showflat 黎 已經唔包 廁所廚房 造價5球 料有得折都折左
除非自己做design 唔係呢d 錢一定比人食 同埋質素差一級

我做開， 呢d 唔係全拆， 唔洗搵公仔佬， 你要咁設計我都可以畫埋圖比你睇。

我屋企之前幫襯過一家唔錯 但唔記得叫咩名
巴打要既話我今晚返去搵返條友卡片比你

無咁快收樓喎，係了解階段

想問下出張3d圖收幾錢？

我無telegram..直接講啦不如

Thx 巴打

試下 jaak。

巴打，如果580實尺2房
淨係家俬（電視櫃，衣櫃，床等）
幾錢先合理

我新村屋 700 尺三樓連天台都過七十萬，要靚要質素好難平得去邊。

屌你 自己down 個shetch up 自己畫design 啦，傻既都識用，唔識畫可以用人地畫好個d 家俬拉大縮細，
畫完掉比人訂做家俬

巴打用過？ 有咩評價？